潘東凱 我理解 緊急狀態令 去到呢一秒 係不一樣的結局 ！ 咩世界 十幾歲仔嘅戶口都被封係 咩勢力！

【名家論談】潘東凱25:
我理解 緊急狀態令 去到呢一秒 係不一樣的結局 ！
咩世界 十幾歲仔嘅戶口都被封係 咩勢力！
Jan 12, 2021

《看中國》香港頻道
233K subscribers

🔥榮譽會員招募中：
🔥PayPal捐款：
👍國語頻道：
👍英語頻道：
👍西班牙語頻道：

我哋係看中國駐香港嘅記者，過去一年，我哋每一日都奔走於抗爭街頭，頂住槍林彈雨、冒著催淚彈...
講真，我哋都會驚。但喺現場，香港人團結一致抵抗中共嘅意志和勇氣，俾咗我哋好大嘅鼓舞。今日，我哋越來越從容，喺呢塊曾經繁華無比嘅土地上，繼續奔走，用鏡頭呈現真實嘅香港俾您。
我哋唔單止報導香港嘅真實新聞，每年，亦有數以億計嘅中國人，透過我哋嘅網站睇到真實嘅中國同真實嘅世界。呢個係我哋無懼風雨前行嘅動力。但是我哋獨立報導嘅媒體渠道不斷受到Facebook、YouTube嘅審查、降級、甚至關閉。
加入榮譽會員，同我哋一起守護香港、守護14億中國人獲得真實訊息嘅權利。您的加入將有助我哋繼續前行。

本視頻僅代表嘉賓或受訪者本人觀點。
採訪製作：Lucyelaine